港女對腳係咪唔會feel到凍？

今日都算凍 我要著3件衫+長褲（有絨）先敢出去

等緊m記外賣既時候發現啲後生女都著到勁短

到底佢地會唔會凍

你虧唔代表啲港女都同你一樣咁虧

用你條脷奶熱佢

表示仲着緊夏季衫

-_-樓主

事實係天氣真係凍

hello moto

你住南非？

仲著緊熱褲
唔覺得有幾凍

上天文台睇啦

今日應該算係香港top10凍既一日

日日在家都著緊短褲短袖衫

今日仲著tee
成鳩日打飛機都無咁虧啦

我入到黎

屋企開緊暖氣？

舊年冬天到宜家都冇開過，反而上星期開過兩晚冷氣

唔好講我虧唔虧住 今日應該得10幾度

上天文台睇

咁你應該係肥婆黎

港女: 光加熱就等於我 我加光就着短褲

會唔會係你虧…廿幾度喎

今日堅凍

佢地實凍到震

首先排除呢個可能

唔露腳唔通露波咩， 港女都冇波

海鮮要急凍

你虧咪覺得凍

手足幾中肯

你好唔尊重女手足

好多人都話今日凍

虧的不只樓主

我地做開gym既無咁易話凍

好多OL著短裙薄黑絲
淫撚到

著熱褲緊係熱啦

今日邊凍呀

Donki超多OL

我屌，拉到第二頁竟然一張圖都冇
你冇圖學咩人開ｐｏｓｔ呀

我都想

平時郁啲就話凍 宜家又扮曬野

Hello 無圖

關你撚事

公道啲講 係幾凍

我地緊討論天氣

我連條脷都凍凍地

好賤啊.gif

好撚型

討論天氣

下認真呢？我仲着緊短袖，出緊汗

仲着緊短袖喎
樓主虧到咁

佢地扮到好熱咁 我睇唔過眼

得啦 依家全部人都知你係虧佬

都唔關你事

屌你個老母入撚到黎，你圖都唔同我比張出嚟

我做步兵

真

無圖返Facebook傾啦

鮮奶要保暖 火腿要冷藏是常識吧

班ou妹搞到vien唔po圖

真係屌曬佢地老母

我地討論緊香港日益嚴重既氣候問題

想要咩圖

有無口罩版

佢都係港女

我正職美心洗碗 兼職步兵

唔好怪我

凍臭既野你識乜

算啦，樓主你都係一個好人嚟嘅

廢事巢冬天褲

手足勁理性

佢哋幾凍都要曬腳架啦
凍都要曬 港女就係愛靚唔愛命

m記外賣

其實係咪凍到震曬咁

諗起果晚23定24度都開冷氣，但第二朝冇傷風，鼻涕都冇流

你好不孝

用咗震蛋整暖個人

都係比港男睇

唔係話唔信你
不過你開左個post，我滿心期望入到黎
一打開，屌，原來圖都冇幅
如果你有幅圖既，就算假既都好過冇
起碼我都知你條友仔係度吹水唔抹嘴，唔洗我郁手都有其他巴打問候伯母
點知家陣冇野證明到你講既野係岩
又冇野證明到你講既野係錯
就好似係街果D gay篤桃咁，同你講上帝存在
問佢點解存在，又話係因為你證明唔到佢唔存在
大佬呀，我已經好煩，唔好再同我講埋佛計（偈）
一句到尾，你而家都係冇圖
冇圖既你開個post做乜？
人地入到盞令伯友難做，點解要咁不孝？
不孝有三，無圖為大，而家我唔理你，話知你猴子偷圖，點都死幅圖出黎

樓主pin this

唔會啦
凍都係得d骨凍

我入到嚟.................

你冷氣開26度 ？

我地討論緊極端天氣

遲左

𥄫你就𥄫啦，咁多嗲

連登仔：而家日日喺屋企背心底褲，好熱啊
實際：著哂外套長褲長襪hoodie

男人老狗唔好咁啦。。。

我地討論緊香港既極端天氣問題

細個返學練返嚟

港女對腳

我凍會腳震

巴打地底人？極端？
冇圖學人開po真係好極端。
你唔洗講咁多，我俾十秒你...

佢地仲要扮到好熱咁

咁你唔由細個開始練著長褲
練練練 練你老味咩
貪靚貪靚啦

冷處理 拉

10度以下都着到短裙啦而家算得係啲咩
聽過啲女話中學嘅時候冬天都係着裙所以冇乜嘢

你開緊暖氣

拉，開得體育台就唔該麻煩整返張圖啦
又唔見你開學術台學術討論天氣

貼簡體字竟然冇比人追擊仲要有得pin

事實係好多大隻佬都覺得凍

圖呀屌 唉

你而家係咪唔愛國啊？

認真答
1）腳係相對無咁怕凍嘅，通常上半身著暖d已經夠
2）22度凍得去邊6度著校服裙都試過啦

我地gym撚無咁易開口話凍

死虧佬

有時覺得啲學生妹都慘幾凍都好都要着裙

點解唔承認係貪靚？
腳無咁怕凍都up得出

樓豬連圖呢啲基本嘢都冇就想人哋同佢討論

會覺得涼但唔會凍

公民責任黎

渣架
凍會自然聯想到白同滑

我意思係連登仔終於擁抱祖國
我好感動

打少啲丁啦 怕你凍親

中學果陣冬天都日日短裙啦 又唔俾著襪褲 唔通咁就凍死咩

討論天氣想要咩圖？

其實貪靚咪貪靚囉有咩問題點解唔講得
個個都貪靚㗎啦係咪

去到第6頁，一張似樣嘅圖都冇。
人哋話香港係文化沙漠......

唔會凍死唔等於唔凍既

真係凍咪會著長褲一定要貪靚先著得短裙？

凍先要打丁取暖

但你地返到屋企又會攬住個暖水袋話凍

冇圖, 屌你老母臭化閪

咪就係
見班八婆用埋d on9理由話唔凍

米on9拉 有震蛋架嘛

港女真係死剩對屌西腳可以露嘛
著埋長褲仲可以露咩？

點睇港女平時郁啲話凍要閂冷氣

你勁淫賤

虧就虧啦22度都叫曬凍

你班八婆咪繼續口硬話唔凍囉
摸親大髀凍到好似由停屍間拎出黎既遺體溫度咁

你同我講當我摸上手凍到冰冷時候 仲口硬話唔凍

我本人就喺暖爐

嗱 開始轉移話題啦
我有話22度叫凍咩

10度以下都大把港女著短裙啦

香港係文化雪地

凍你老母

男人老狗唔好咁啦

大隻唔代表唔惜凍
尤其做開 gym 體脂低
防凍性反而比一般唔健康體脂高既人低

向樓主學習 虧都唔係咩難以啟齒既事

事實上就係女仔體脂肪率相對高過男仔
咁實有人唔怕凍同埋有人要靚扮唔怕凍嘅
就好似你22度就要著3件衫+長褲出街唔通代表香港個個男人都好似你咁虧咩

沙漠都可以好涷
死虧佬

最on9係上身會凍d 下身無咁凍
風就由四方八面吹既 唔會只係吹你上半身既

腳無咁凍都講得出

够啦

有咩 我唔會

但你會貪靚扮唔凍囉

好直接

做埋gym都咁易話凍

唔虧 氣候反常太嚴重

今日勁多女著短裙 ...

好撚正 ...

咁真係慣左就唔凍 點貪靚

又屈鳩我虧

你都識講係熱褲

雪地凍過沙漠

你無玩和平精英咩

真心想知佢地體溫點分布

咪又係你衝埋黎轉移話題話港女就係想露屌西腳
10度以下都著短裙個d就擺明貪靚唔要命啦
一開始樓主開po講今日我咪就同佢講22度著短裙都無問題
你試過十幾年冬天著校服裙你腳都慣啦

我是其是非其非

今日出街都見男仔好多都著短褲 一件短袖衫出面再搭件長風褸 又點睇 你自己怕凍咪屈人地

你啱你啱

Up what 9 你個不孝反人類虧佬

屌你老母 男人老狗入到黎都係想睇個j圖開心下姐

一入到去，冇圖，ok fine我預撚左你地班仆街
一路碌一路碌，屌你老母點解仲未有j圖嘅？
我要圖呀！圖呀！

好啦，碌到第二頁終於有圖
我就較左要逐張禁落去download嘅
一禁落去，咦要load咁耐嘅？
心知不妙
屌你出到黎就係張學友爆粗/不孝子打老母嘅gif

我屌你咩！入黎已經比人呃左次
宜家再呃！

好啦 跟住我就死死氣入圖片模式睇下有冇j圖
load呀load
屌你老母全部都係果d廢gif 晒data

有d仲要一個comment po兩三張咁嘅廢gif
真係仆街過果d樓主開po唔帶圖

以後唔該見到d咁嘅傻仔
po d見過幾萬次嘅gif圖仲懶好笑嘅
即刻屌柒佢唔該

個班全部tb 黎

因為你行將就木

男人黎你jm9

根本十一月打後就應該係呢啲天氣，我嫌佢唔夠凍添

我舊年呢個時間仲喺個得幾度既地方過緊

為左比我地𥄫 不惜冒住冷親既風險

和平精英都唔識 你似五毛

我今日都仲係短衫短褲冇褸

咁先好 肯露腿

樓上話咁著都係tb喎

佢地扮到好熱咁 其實勁凍

咩2c?

假膠post你都要真心 浪費咗樓主作咗個故仔出嚟

呢排成日浪隻腳係窗邊吹風鍛鍊禦寒能力

係 你想我嬲？

我舊年呢個時候著短袖係南極同北極熊玩緊遊戲

你虧

屌你老母冇圖都算 仲要pin張殘體垃圾圖 樓主老母比狗屌

你就假膠 真係凍

我覺得你理虧囉

小巴窗邊位？

佢最早出 我要尊重佢

你戰鬥力勁高

我仲開緊冷氣

經歷12年小學加中學嘅冬天都係著裙，你覺得呢

你部冷氣較到27度

樓主老母都唔怕凍喇

聽講對子宮唔好 留意下

真係覺得腳係無咁feel到凍

12年可以令你隻腳體感細胞死曬？

我老母搭緊飛機去巴黎開氣候會議

途中有暖氣

屋企啦

我入到黎 圖又無 link 又無

勁唔科學 勁唔理性

得啦得啦
愛靚唔愛命

請關注氣候反常問題

咁練法會唔會有事

死毒撚，你真係好撚恐怖，你人生淨係飽暖思淫慾？

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇嚟根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以去到第九頁先得兩張圖
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫

米屈 我唔暖都會思

巴打你咁好奇不如你下次冬天見到街上面有外國人著短袖嘅時候就衝上前問佢地係咪全身體感細胞死曬啦

手足你做壞規舉

利申喺屋企先著短褲
喺街多數著長褲
但以前著校裙都係咁啦

冰鎮鮑魚

你屋企好熱咩

雞腳唔會凍

十五度，西班牙人穿大衣、戴手套；西伯利亞人作日光浴。
十度，法國人開暖氣；西伯利亞人在花園裡種花。
五度，義大利人發不動車子，西伯利亞人開敞篷車遊街。
零下五度，加州人凍斃了；西伯利亞人在戶外烤肉。
零下十度，英國人開暖氣；西伯利亞人開始穿長袖。
零下五十度，北極熊撤離北極；西伯利亞軍隊延後冬季野外求生訓練，等待真正的冬天到來。
零下一百八十三度，食物中的微生物死亡；西伯利亞牛隻抱怨酪農的手太冰。
零下兩百七十三度，原子停止活動；西伯利亞人終於說：『老天，外面好冷！』
港女：『最近天氣開始轉涼了！』

校裙點都厚過長過佢地著果啲啦

保護港女 拉

唔會冷縮熱脹仲會瘦d

冷 拉處理

你敢唔敢比我係你隻腳探熱啊

佢地死都唔認凍

你祖先流傳落黎既偏方？

負皮比M記

純文字嘅討論都仲有人覆機

我做步兵賺雞碎咁多

仲除時炒車死 咁都要負皮

係啊我1/4西伯利亞混血

我地討論緊天氣之子

你地廢姐 成日問你唔凍咩
出緊汗啊

扮咩嘢 想奶就想奶啦 扮關心人凍唔凍

你P牌拉乜鳩

其實我都唔係啲怕凍既人

上年呢個時候著短袖係南極同北極熊玩緊遊戲

不過今日堅凍

抽上抽

以後都無得睇Vien

有咩唔敢

腳指公隻甲黑左一撻

聽朝都凍 小心保暖

咁又開po?

今日無可否認係幾凍 仲凍過上年

會唔會太遲

邊個嚟？

吓，今日好熱喎
我著背心都流汗

廿度都叫凍 笑撚左

做咩貼我條女

你放左粒震蛋入屎眼 我選擇信你

今日岩岩好 wo
市區就熱

嗰條係禦寒短褲嚟 有防寒+1加成

你著短袖？

唔覺
呢幾日落街都唔著長褲

我仲著埋長襪先夠暖

好惡咁由細到大幾涷返學都係着裙㗎嘛
咁當然依家大個可以自己揀着乜啦
係女仔都鍾意靚嘅

好過開post唔水貼圖

呢個真呀 男仔唔會明

Ching你做咩咁憎女仔

對唔住 🧎‍♂️
你介唔介意畀我幫你隻腳探熱先

想知著熱褲係因為貪靚定覺得熱定both

做乜鳩姐 你又唔係佢你又知佢會咁

你5會左 佢絲打黎

果然係連登仔

我好少少 起碼我敢追求我想要嘅野
可以探？

Both 夏天幾十度仲着長褲痴線咩 出汗條褲係咁痴隻腳好唔舒服
有腳都會想show下嘅

唔係啩

不孝有三，無圖為大，你無圖都算，重要pin張殘體字圖，叻

唔可以

你會唔會有油腳甲既嗜好或習慣？
想露腳配人字拖 一流

唔通用咗又同你講咩

你係咪發冷炸？

Ig?

D fd都有油 我自己就覺得好柒
依家仲邊有人會短褲+人字拖

柒在？
但油腳唔show出嚟無乜意義

圖定老母

你係咪好瘦弱嗰啲毒撚 ？ 我女仔人家住山頭都唔覺得凍 轉左季都feel唔到

今日叫凍?
仲廢過廢老

屌你on9
貼條偷片出黎把撚呀？

樓主去到歐洲加拿大嗰啲地方 咪凍死左

完全唔適合移民

我160cm 86kg

160

中國咁好 點解移？
你想叛國?

你暖氣軍師

你係咪球體？

求名

果邊有暖氣

唔好傻啦 嗰邊凍香港10幾倍

你咁串做咩

你有冇真係諗過係自己身體問題

你唔好睇

有冇諗過你把口好低賤？

唔會 我平時都做開運動

有一定禦寒能力

凍 不過會用我啲精暖腳

最緊要身暖

大家心照啦 你身體有幾健康 認真160 cm 雖然真係唔合格但係我唔怪你 但係86kg...

有無暖包推介

依家個天氣最多咪涼 唔需要去到着長褲外套咁誇張

唔誇張

公平D講 你覺得凍 人哋覺得唔凍就係咁簡單 點解死都要迫人哋覺得凍

畀咗link 自己搵返

圖呢

真係唔識凍

講唔出點柒法 總之就㭍
好似唯一show到嘅日子得去沙灘 游水

05:55

關港女咩事
邊個國家嘅女人會虧到20度都露唔到腿

著鞋著到瘀咗

DLLM

對襪甩毛？

係咪跑開10000m

無咁多 我紀律部隊係keep住操小小咁

狗？
咁嘅天氣都凍你食屎啦

米戇鳩啦 無啦啦屈人係狗

「紀律部隊」，除左狗有咩唔開得全名啊？

當你唔係狗，呢個天氣都凍，你好廢囉

Ho ho J

我覺得你適合住褂州多啲

非洲

你咁撚叻搵條正片丫笨柒撚！

渣ga

有冇咁凍

渣架

氣溫好舒服
全裸都仲得

樓主 你住邊座山頂
貼地少少會暖D wo

唔講"殘體字"講"簡體字"竟然冇比人追擊仲要有正皮

唔個唔愛國就報國安

完全封鎖「就木」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

係歐洲啲女冬天都著到短裙

男人老狗玩咩全裸

你損失

冇圖？

屌你呀

咩圖

是

已封鎖會員 - 就木 完全封鎖

今朝勁凍 要著埋保暖內衣先掂

勁淫

我講左我做步兵

白兔樣個隻無得輸

因為無得露樣露波，所以唯有露腳引仔目及。

無圖點討論

我到而家都仲係著緊t shirt短褲

濕凍你識乜撚

樓主食m記都冇人屌啦

著長褲坐office仲凍過行街著短褲，郁唔郁體感溫度差好遠，師兄咁嘅日子覺凍就要操下啦。

鮮奶要保溫 海鮮要冷藏

著得愈短 夜晚就愈暖

等緊我啲熱精

讀書嗰陣有得揀咩講咗好多年俾女學生冬天著褲又有邊幾間做到

襪褲都唔畀着？

26-27

我送外賣

收皮啦

冬天點捱